其實好似85咁，18區集會有冇得諗？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

18區太散 變相人數少好多
85都係7區
最多5區應該比較好
落返自己區熟悉環境 人流速度都會比較快

都係 18區太散 做番5-7區
自己地頭起碼可以易啲做到真正be water

推

重點係唔可以俾班狗佈曬防 我哋走去送頭
但要點分依5區？

85 班狗只會重點守一兩到
其他任你佔

入商場集會有冷氣

到時執生

喺 佢會集中清咗一兩區先 因為佢知你一定冇膽主動攻 85果陣沙田同屯門冇狗就鳩企咗成日 唔知做乜